洛基扮投降,幻視被人救番,個個死晒之後鋼鐵俠逆轉時間

屌you

我立刻屌你老母

洛基 mcu最鐘意佢

Lm

唔撚係玩x men呀？

乜寒冬戰士 spider man thor 美國隊長全部死晒

tony: thanos, i’ve come to bargain